[儲錢買遊艇] 利物浦 對 西布朗 2

等 FSG喺利市開碼頭擺遊艇

Thomas Lemar has been left out of Monaco's squad tonight. He's not injured...

輪休姐, 有咩好J

傳走嗰d係應走嘅， 係無人嚟je

阿狗又添一猛將

撚下玩具

祖高美斯真係好廢
搶開post都輸

已講了9千唔比

準備黎緊夏天開始季季都講
賣古狗筆錢仲未洗晒呀

1001輸比1002

雪到硬 寧為玉碎

夏天先買
(跟住夏天無前4 又話買唔到
最後 10m 買左件新古天奴返來

買到新coutinho 都好，最弊買咗新老母

買新mkv

下星期先濕凍後乾凍

驚無限輪迴咋, 養大咗不過養唔熟, 又every player's dream is to play for Barca/Real/Bayern

又無端多100m, 人就20-30m 咁買

又係FSG賺哂

Alberto Moreno not ready to return this weekend as he continues his recovery from an ankle injury.

唔係減價變60m咩
宜家又變返90m

咁冇計, 出啫喱 , 我寧願打起佢先

反而右邊真係想睇下TAA

軒隊呢

唔係話要88m ? 我哋頂盡比75m

人哋見你利有140幾m, 實企硬, 減咩春

Walk back to the lineup

Jürgen Klopp expects Liverpool to be able to call upon the services of Jordan Henderson and Alberto Moreno for next week’s FA Cup tie with West Bromwich Albion. (@LFC)

5日前

點呀

無人爭既情況下無可能叫到90m
90m只係阿專登尻出價阻止我利既手段

FSG: 我唔接受我係冇野心嘅班主

同公司有條8婆好黑我憎

買人未

12月買左了

高定低級過你

阿記奥巴馬都bid得58m,點會有$買lemar

感覺追fekir 好過利馬

post你嘅j圖啦 咁多野講

同lv

做過啲咩黎？

dllmfsg

成日串鳩人，但開玩笑串返佢就嬲爆爆

樣點 身材點

教禾買飛ok?

Liverpool are reportedly in talks to sign Brazil international forward Luan, according to Yahoo! Sport.

你想買咩飛

Yahoo

Liverpool are reportedly in talks to sign Hong Kong international forward Siuma, according to LIHKG.

俾啲時間fsg 重有6日

垃圾級別

冇圖 唔知幾垃圾

靜係有 賣既新聞

高普一早講撚咗今個月唔會主動去搵人買

咁點樣被動去買人

等緊monaco 倒貼1000萬求利買lemar

咪即係唔撚會買囉戇鳩

傳同一哥爭朗當？唉中遊球隊係買呢d

吊你老味自摸彈彈波牙fsg

直接無視啦

成日俾人鬧

幾on9先會話利有140m
明明收得100

Keep up the hope and faith.. something will happen..

///scott

Jordan Henderson, Daniel Sturridge and Simon Mignolet could feature in Liverpool's starting lineup against West Brom this Saturday.

////scott

係咪肥婆

打者愛也

唔知算好事定壞事

呢加傳緊 走mkv 同 大清 ， 買利馬 同巴西子

賣人係傳得最似

好喜歡他

gay

你好敏感

咁其他球會都好on9 ...

爭氣呀

可能買唔到人要留大清

咪又要靠米仔，1號門將，我呸！

看來是, 但我有D 想出Ings 或Solanke先去衝下西布朗

make us dream僅餘成員
2nd Joe當佢走左算

寧願出TAA都好過2nd joe ......

FSG DLLM

Cafu

其實佢最好果陣 水平都係未夠
更何況傷得多

A proper run in the FA Cup is long overdue. Klopp took no chances with his team selection v Everton and he must approach West Brom tie in the same manner. #LFC

Ezri Konsa set to stay at Charlton until the summer as Liverpool and Everton baulk at defender's £5m fee. (@MailSport)

Liverpool to sign Falkirk left-back Tony Gallacher, 18, for £200,000

Fit-again Liverpool defender Alberto Moreno has vowed to do all he can to win back a starting berth from in-form teammate Andy Robertson. (@LFC)

Moreno on Robertson: "You've got to be absolutely honest and sincere and say that he's doing really, really well. He's put in some great performances and played some great matches."

Moreno: "It's always tough to get your place in the first team at Liverpool Football Club. Obviously, as a result of my injury, Robertson has taken his chance and grabbed it with both hands."

Moreno on timing of his injury: "I've never been in such good form at any stage in my career - not just with Liverpool but with Sevilla as well - so it was a bad time. But that's football, it's full of ups and downs. In your career you've got to take the good with the bad."

唔撚係掛

This story has been reproduced from today's media. It does not necessarily represent the position of Liverpool Football Club.

其實同球員傾 一早就傾完

8月未一早傾完搞掂埋體測

唔信fsg 會再科水簽人

會簽人即係一定會賣人

Salah

咁首歌仲點唱

改佳尼

屌 神秘人

咩教會

Hendo

Mane mane

new left back
Diu mor

New left back for U23.

u19

痴撚線又洗大錢簽強援
反fsg仲有咩好講

原來係西時間 深夜3:45

陣容雄厚 3個左閘可見深度

買咗個左閘 唔反fsg 了

豪花20M

買黎做咩

理性足球 - 史雲斯對利物浦 （17/18）

Tony Gallacher to Barca for £200M in 2022. Remember this tweet.

Liverpool signing teenage defender Tony Gallacher from Falkirk. He had been on trial at the Academy. Will link up with Critchley's under-23s rather than Klopp's senior squad. (James Pearce)

The 18-year-old full-back spent a week on trial at the Kirkby Academy earlier this month and impressed to such an extent that the Reds moved quickly to secure his services on a permanent basis. (James Pearce)

Gallacher made his senior debut for Falkirk in a Scottish Cup tie against Fraserburgh when he was just 16 in November 2015. He has since gone on to clock up 26 first-team appearances for the Scottish Championship outfit. (James Pearce)

Pierre-Emerick Aubameyang, Henrikh Mkhitaryan and why Jurgen Klopp isn't interested in signing them at Liverpool, by @Kristian_Walsh

Klopp when asked if he considered moving for Mkhitaryan in 2016: “I had that player. If you have had players, you know more about them. You want to learn about other players. That's how it is."

Klopp in 2016: “We didn’t look for players we had already worked with. If you do that, you know their good, their bad and you wonder whether you will do it again. It’s not boring but you know everything about each other so how can you develop? Where is the next step?"

咁佢真係好鐘意葛斯

又一個斷送前途嘅後生仔
想當年wilson又係16歲國家隊上場 之後就喺青年隊霉到而家都冇盃賽踢

Fsg買人喇終於
反fsg仲有咩好講？

姐係買左咩人

好想知wilson衰咩
連ings都有得落場踢陣 佢就連bench都冇份暖

都話俾啲時間fsg
又簽到人

官宣幾時出

活特本呢

抵啦 ， 利子話是但買個都好

呢加真係是但買個左閘

好擔心fsg咁樣亂洗錢法會遲早破產

屌你牙

55

遊艇咁能貴

Fsg洗錢好醒 唔洗擔心

有冇手足打算即印波衫

話左今日會簽到人

課金買新左閘波衫
1人1衫救利記

開名啦 邊個講

三隻左閘齊飛 ，名就唔開啦 ， let J together

呢場真係輸高普,戰術上破唔到大巴,成場好多位可以改進

第1,2,3,5,6 名都買人 ， 我地第4 反而賣主力 ， 重要唔買人補番

買左人?

嗯 ， 但未官宣

個樣幾似bale

除左褲

我估錯左，仲未官宣

遊艇

中文名點叫
加歷查？

咖哩茶

架力茶

買中場味牙

捨得用二十萬買幻幻 fsg對利真係好

烏龍茶

買呢個即係預左之後唔會爭到sessegnon?

反fsg黨出來

邊個話唔買人

fsg又然

the net spend boys will be quiet today

Sessxxxx呢排好似俾人推左上左翼

波多野 已經冇咁正了 ， 有冇新人

反fsg黨縮返入老母個西到啦

麻蒼優 松島楓

咁新 ， 麻倉 再復出番老左好多

天使萌岩唔岩

東尼大木

唔岩呢款 ， 同埋唔同lv 啦

愛音麻里亞

傳皇馬今個夏天買敵機亞
如果夏天先買新龍，一定唔夠摩佬爭

皇又買 ， 買唔買到呀

希望佢買左

買中場未呀

買右閘好過啦

19隊英超夾錢送佢走

要求唔高 冬天買到艾利臣/奧比歴就收貨

fsg又贏
買左人啦

唔係跟得好貼 想問利馬單野以家點

唔會買到 完

穩定發揮 簽幼幼

未來利

收到風利馬已經搭緊飛機黎

你清楚過我哋啦

@JamesPearceEcho suggesting Klopp’s reluctance to spend £90m on Thomas Lemar could change in the next week and that he’d be concerned if there wasn’t a Coutinho replacement by the end of January.

Liverpool have cooled on Thomas Lemar, I'm led to believe that's due to Klopp feeling that Lemar doesn't warrant the £90m price tag that Monaco want. Who knows whether that will change in the next week. (James Pearce)

Liverpool captain Jordan Henderson is stepping up his comeback and hopes to make his return to the squad this weekend, writes @_ChrisBascombe

Jurgen Klopp is yet to decide if his skipper is ready to face West Bromwich Albion in the FA Cup on Saturday. That will be determined over the next few training sessions. (Chris Bascombe)

Meanwhile, Liverpool have signed teenage Scottish full-back Tony Gallacher from Falkirk. Gallacher has been on trial at the club for the last month, and Liverpool have opted to proceed with a deal worth £200,000. He will join the Under-23 squad. (Chris Bascombe)

The name of Tony Gallacher might not be the blockbuster capture some had hoped for, but he is nevertheless an arrival worth taking note of, writes @Kristian_Walsh

There will be little pressure on Gallacher at Anfield at first, with the 18-year-old sent to with Neil Critchley's Under-23s. Having spent the past week on trial at Melwood, he's impressed enough to be handed an opportunity. (@Kristian_Walsh)

The hope is he develops as Robertson did. But instead of paying £10million for his services, his improvement comes at Melwood, as a Liverpool player, and they have picked up a bargain at just £200,000. (@Kristian_Walsh)

名？

Italian sources are reporting Emre Can has shaken hands on a five-year deal with Juventus #LFC

FSG

The reason Liverpool haven't bought a replacement for Philippe Coutinho is not because they spent the money on Van Dijk - that's just not the case. (James Pearce)

收嗲啦

code

Bit of transfer news: Carlisle looking to sign Mallik Wilks on loan. Sunderland like Andy Lonergan and could table a bid for him before the window closes. Leeds not in a rush to lose Lonergan but Liverpool's Adam Bogdan a possible loan replacement if he goes. #lufc

Four or five days ago it looked nailed on that Sturridge would be leaving Liverpool this month. Now I'd say it's probably a 50/50 call. Sturridge isn't that keen on going to Inter Milan and they're the only club to have tabled an offer that Liverpool would accept. (James Pearce)

Sturridge was left out of the squad against Swansea because of the uncertainty over his future, but I'm told that he's trained very well and Klopp is considering recalling him for the FA Cup tie against West Brom this Saturday. (James Pearce)

code?

冇code
淨係知左邊係利狗右邊係fsg

CLS

買咗人未？

保丹傳走列斯聯

There will probably be no new players in January *James Pearce*

Fsg

probably = 99.99%

clyne幾時肯出返黎

佢半年無踢過波

真係出 都唔方有態

我都開始頂唔順糟糕美斯 以為冇進攻都算 仲要冇埋防守

戒完毒未

軒隊咁快出得返

望佢要踢世界盃 就要踢好d

clyne ＝ 進攻黑洞

受了打擊 ，睇到女圖重新上水

入錯post梳

好過睇屌簡啦

la妹😅

利馬10

Can囝

Tony Gallacher to Barca for £200M in 2022. Remember this tweet. @DaveOCKOP

賣咗人未？

簡續約=強援加盟
木燒留隊= 人腳充足
賣唔走mkv= 人滿為患
再買人不了

99台足總杯直播
26/1（五）深夜3:45 伊奧維 VS 曼聯
27/1（六）晚上8:00 彼德堡 VS 李斯特城
27/1（六）深夜1:20 紐波特郡 VS 熱刺
27/1（六）深夜3:30 利物浦 VS 西布朗
28/1（日）晚上9:00 車路士 VS 紐卡素
28/1（日）晚上11:30 卡迪夫城 VS 曼城

屌奶星 原來成個一月真係得vvd

歌仔都有得唱啦 but we sold Coutinho

又有正數

好快就會變 woodburn ～ gomez gomez ～ and alex chamberlein but we sold mane salah

重有幻幻啊 又屈fsg

諗起用中堅派牌都扯扯地
仲要睇半季
想我地j 死咩仆街fsg 廢中

咩教堂

又要做雞又唔認

ECHO emilia

摩仔

軒隊長復出啦

點解利僲無油王

狜今晚有得打後備

James Pearce says that the Coutinho transfer fee will be paid in instalments over the next 4 years.

仲要分期都肯賣
FSG

終於到我地可以講 __筆錢仲未使完

fsg 賣盤保平安

報埋呢啲咁既報導好興香咩 真係比人笑到gapgap聲

踢得幾好 留係垃圾地方都進步咁多

屌你老母獌狗真係狗嚟 個個post 都不知廉恥爆閘入嚟都唔知做乜撚野 mon post 嗰啲可唔可以幫手滴佢返去你地狗竇？

關你撚事咩 咁撚燥做咩 又未倒戈入波慶祝 成隻狗仔咁

古差d 助攻

踢得好好

幾唔撚要面先可以成日走入嚟

Jordan Henderson set to return for Liverpool this weekend vs WBA, according to @_pauljoyce

PSG have received offers for between €25m and €40m from Liverpool and Tottenham for Javier Pastore, but the player has rejected them, according to @DiMarzio.

Money is there for Klopp to spend and the manager has confirmed that. But he has also made it clear he’s prepared to wait for the right signing, just like he was prepared to wait for Van Dijk and Keita, says @JamesPearceEcho

He’s a player Liverpool were very keen on at the end of the summer window but they couldn’t get that deal done. Why haven’t they gone back in for him? Klopp feels that Monaco’s £90m price tag is excessive, we’ll see if that stance changes over the coming week. (James Pearce)

On Ings - Klopp wants to give him the opportunity to show he can be a success at Anfield. It looked like he would go out on loan this month but that won’t happen now because Klopp believes he can make a real contribution for Liverpool. (James Pearce)

Liverpool Academy striker Rhian Brewster likely to miss rest of the season, reports @AndyK_LivNews #LFC

Klopp is considering whether to select Danny Ings in the FA Cup tie against West Bromwich Albion, writes @_ChrisBascombe

Klopp is yet to decide if Jordan Henderson is ready to face West Brom, but Henderson is now in full training with the rest of his team mates having recovered from the hamstring injury sustained against Arsenal in December. (Chris Bascombe)

仆街 4年先收番全部錢 fsg貪心到呢 一早應該好似獌咁雪鳩迪基亞

fsg驚死賣唔出 點會雪 根本無諗過留古

痴撚線, 之前明明話一億upfront, 之後果D係add-on

JP又幫f$g含
幫責任推撚哂比高普

終於星期五

好喜歡她

成日當左星期四係星期五

垃圾fsg夠膽做唔夠膽認
高普走真都唔會怪佢

買VVD：全部都係靠老細都修打好關係 我都係買左先知
賣古：我無辦法唔放 夏天送佢走係最佳時機

FSG死全家

疤狗真係大種乞衣黎

咁蛆同 早幾年既ac係咩？

今日會好忙

月妹

仲有拜狗

fsg係好波

雙10號 j到出血

我就應該hea到過年

波妹😣

又一day

yes 一個主場一個作客

返咩有得hea到過年？

How are you 月妹

屌你老母fsg 快d買人啦

好閪利

因為佢唔想球迷以為佢有140m

屌你 ings復出等於買左前鋒

仲病緊

成日話防守差

今個冬天 一野簽左 中堅，左閘，右閘

咁都可以J
痴撚線 人地退休都唔會黎啦

你唔捧佢 簽佢黎把撚啊

報緊交易現場 果個好可愛

Gay

習慣左打她

利申：絲

廢青

家和萬事興家衰口不停妳地鬧 得如此起勁

有冇睇 ， 岩岩個牙叔打去講野好大聲 ， 佢表情好可愛

今日冇得睇 要返早

橙

屌鳩FS豬遊行 尚餘5天

屌你老母 ， 叫炒蛋黎左個熟蛋

同叫fsg買中場 買左個左閘有咩分別

個天係味要玩鳩利子

唔敢出聲叫換？

叫野食都驚 ，點叫佢換

應該係叫炒蛋
點知來左兩粒完全無煮過的蛋出來

之後叫你食住先 聽日比返十隻炒蛋你

留意番 我係想買中場 ， 唔係想買利馬

琴日傳朗當 真係笑到我訓左覺

🎶Mo Salah, Mo Salah, Running down the wing...Salah, Salah, Salah, Salah, Salahhhh, the Egyptian King🎶

PSG have received offers for between €25m and €40m from Liverpool for Javier Pastore, but the player has rejected them, according to @DiMarzio.

咪買左你

25
送乞衣咩

又話古 踢得好好既

睇黎佢去到巴 冇得佢盤太多球同射罰球

見佢好快就要傳走個波

唔迷摩了

好名

古仔好撚勁

去左巴菜之後升左另一個level

Jordan Henderson is set to return from injury for Liverpool in their FA Cup tie with West Bromwich Albion on Saturday following a month-long absence (Paul Joyce)
~Aasim~

因為隊友升咗幾個level

控波後 撚少左 ， 好快就傳

City missed out on VVD so they go out and sign Laporte. If we miss out on Lemar this month we’d stick to Lallana

， 無計啦人地想嬴埋歐聯 ， 緊係要買人啦 ， 我地目標係賺大錢呀ma

第一場姐

買咁多人咪又係要輸比利記
...................

即係同神軒打法一樣 神軒都做到啦

車仔柒到迪斯高都買唔到 搞乜

望到都覺得慘，30m都攞唔出

點解既

狜傳完波都會走下位，軒巨傳完波企左係度

印象中以前古好少助攻蘇 ， 多數助史獨

之後手指指，大叫

中場指揮家

聽日見到軒啦

唔係迪高唔肯簽一年約咩

可能今次出返黎，軒仔有料到
You never know

利馬成日踢攻中啦

想見摩

對強隊出啫哩
對中下游出屌摩

右邊
對強隊出高美欺
對中下游出TAA

頭先去廁所補妝 有啲肚餓就拎埋隻蕉啦
點知啲男同事見到陰陰嘴笑

1年約 當人condom

N展

😒😒😒

咪再提賤種古

貼錢走
死都唔肯留到完季

本應打19999999可以求助

懷念25古帶波破密集

Liverpool FC is urging supporters not to buy tickets from anyone other than official sellers of Reds match tickets.

睇完尋晚古debut
發覺全隊得沙拿同綿龍夠資格同佢一齊踢波

本應打999可以買利馬～～ 無奈fsg像持刀傷害我

唔入場啦

文尼

食撚屎喇屌你老味

仆街冚家剷扮撚到大義澟然咁樣
轉個頭拎去買遊艇

仲有契弟到分4期收數, 先唔講死疤狗有幾咁乞兒
FSG屌你老味個烚熟狗頭咁撚樣真係見到個樣都唔撚柒開胃

踢到成個軒咁wo

古=軒=世界級中場

Ox > Lemar

軒>all

摩>狜

摩翼

肯出ward未

死心把啦

Ward 都唔知係咪同廢中老婆有路

無人同意 軒>all

agger

n展搵好多

F9
Mane Salah
Ox
Can H14
Robertson VVD Matip Clyne
Mignolet

我覺得暫時最理想係咁出

後備放K1, Gomez, L6, Milner, Lallana, Woodburn, Ings

我好鍾意Ings

駁唔到，上場無軒大家有眼睇

第一次見連登有人排陣 排得咁整齊

我仲以為係圖黎

cls 整齊到

唔一定
我都係靠bonus

諗住成份bonus轟落西布朗到

用置中咋嘛，做乜9。

SAYONARA O SAYONARA O
而為何心中總有情意在
你在心頭像永遠沒改變
是我的我的寶貝親愛 😢

隻裂咀二五狗踢成點？ 收咗山未？😝

Plan B 442鑽石中場，前面英斯綿龍

f9
mane ox Salah
lala can
羅白 vvd matip taa
靚子

點排都破唔到大巴啦

La子好似開始fit返

玩左1日mh
已經想棄fifa了

用Lallana同Can墜後攞波?

Karius真係無一腳好波

是但啦 兩個差唔多 ， 放個靚仔d好過

拎個p牌都咁耐

開工啦喂， 英國十點啦

Danny Ings is set to make his first start for Liverpool in over two years in the FA Cup fourth round tie against West Brom at Anfield tomorrow night. (Mirror)

fsg還我血汁錢

Liverpool closing in on Thomas Lemar signing ahead of Juventus and Arsenal - bookies

By Luke Gardener / Published 26th January 2018

JP食撚屎

what a fiction!

香港P牌?
你如果下晝先排隊拎排到日落先拎到咁濟

排左一個鐘

對west brom 再唔出ward 下年真係走硬

英斯文尼雙箭

利po已死

前插型前峰呀 ， let 丁

Ox子真係終極廢青

yes

支撐利Po , 你我有責

肯撚定喇
排呢啲朝早9半前先無咩人排

咁我寧願排了， 我都係咁岩經過先去拎 ， 我16年12月 已經考左，呢加先拎

痴撚線
隔咁耐先拎
拖自己甩P時間

來季利狗陣客
簡利
世三載巴拿
迪布尼 華拉堤 簡迪
馬些路 vvd 拜利 艾巴
Ddg

唔得閒過去 ， 加上邊有車渣呀大佬。甩唔甩p與我無關

In control on the ball ✅
Comfortable further up pitch ✅
Good in the air ✅
8 clearances ✅
95% pass success rate ✅

Assessing Virgil van Dijk's first league start for Liverpool, by @thetoadLFC

車都冇

差少少有assist...

你有

直子整完腳可能有輪椅代表,都算有車

佢都不舉了 ，唔好再串佢啦

你仲mean

女都屌死幾條呀

修仔新簽條友幾靚仔
唔知幾時過黎利呢

唔多 ， 屌死一件黎睇下

Model 極力oppose

舒適堡逼人簽三年 ， 重要一年要比曬錢 ， 真係不購

聽人講physical 好似收收地皮

大鋪得番佢一間 ， 難d收wo

見到垃圾利咁柒真係笑死
踢到一半賣主力仲要分期
然後有錢都唔撚買人
賣左人先買人咁on9既野唔知邊個諗出黎
岩嫁啦走多2個主力就對呢隊西波心死

但係係咁放啲平plan出黎好奇怪,
140一個月呢啲價幾年前個level黎
但近一年成日都推,好奇怪

anyway, physical 食撚屎喇
啲教練又煩, 10個有8個廢

FSG: we have to balance our book

仲走多2個主力先心死？
比啲骨氣啦

應該之後會有新規則 ， 要加錢先可以用一d器材 或者 會係咁搵人再sale你

好似呢加個physical跳舞卷咁

自己去考健身教練 抵過用佢d教練啦

Fitness First 啦

嘩痴撚線?

即係比如交$140 係只可以用aerobic, 比多$100 先可以用 weight training?

健身教練牌係咪比physical啲19trainer 整到cheap 哂

FF係真係唔錯,
啲fd入去做話無trainer sell黎sell去

可惜好撚貴,無$

新規則係我估姐

地方唔岩 ， 太貴 ， physical 呢加真係平同埋 我去開既地方佢都有鋪

夏天話唔夠時間搵替代唔賣
到冬天賣咗又唔撚買人
屌你老母fsg

留意到最近喉舌護主嘅程度核突咗

JP

有條友喺twitter 狂用粗口鬧鳩佢
比佢blocked,係咪呢度手足黎

And Bayern chief executive Karl-Heinz Rummenigge has now revealed Goretzka would have probably chosen a move to Spain, and Barcelona, over England if his transfer to Munich didn't materialise.

“If we had not signed Leon, he would have very likely signed for Barcelona,” Rummenigge said.

連大河都係利迷

屌
要等30 日先可以改名

反正最後都係去疤 是撚但啦

拜仁講得岩 就算黎利物浦先最後都係去疤無分別

但Gxxxxxx岩打疤咩
而且好似冇咩德國球員係疤打到風生水起

【丹尼·英斯正選？】

機會黎喇丹尼！

江湖傳聞丹尼·英斯聽晚正選掛帥，如果成真，將會係兩年幾首次於一隊正選上陣，加油！

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC #A12OLSC

時間愉快掠過 有理想但是傻
也都不錯😢

Liverpool FC have today been linked with a move for Javier Pastore (Oficial).

But are the rumours even true?

More here:

Squart

Klopp set to ring the changes for West Brom clash. Henderson and Lovren both back in contention. #LFC

Danny Ings is set to start against West Brom, giving him the chance to impress the boss.

Liverpool CEO Peter Moore has urged supporters to not buy tickets from unofficial sources as the club introduce measures to stop touting.

Lovren, Alexander-Arnold, Henderson - Liverpool set to ring changes for West Brom FA Cup clash, writes @JamesPearceEcho

輸埋可以提早雙線

Football birthdays:

Gedion Zelalem (21)
Nemanja Maksimović (23)
Florian Thauvin (25)
Alex Sandro (27)
Gary Hooper (30)
Sebastian Giovinco (31)
Igor Stepanovs (42)
Brendan Rodgers (45)
Jose Mourinho (55)

原來br同摩狗同日生

Jose Mourinho has claimed the reason Alexis Sanchez chose to join Manchester United has nothing to do with money. #MUFC

Liverpool remain convinced of the development of Ben Woodburn despite the Welsh prospect failing to break through to the first team this season, writes @AndyK_LivNews

LFC claimed that they tried to convince coutinho to stay

狗先信

所以佢地咪信囉
有名你叫49000

LIVE with Jürgen Klopp at Melwood. FA Cup press conference...

即使天空海闊沒有你 ， 還有我 這個人～～

好能凍 ， 唔想跑

Lemar set to join Liverpool in 48hours. Negotiation is closing. [John Henry]

轉會窗閂左好耐啦

屌你老母臭閪

唔知出唔出到

Fee closes to around Euro 100m including the wage, bonus and yacht fee. [John Henry]

著返條褲啦

出到打曼城

官方球迷會有得代買波飛？

Liverpool Academy Watch: Reds sign Tony Gallacher, U18s crash out of the FA Youth Cup.

By @ScottTaylorUK

玩夠味牙 ， 睇到jxxx hxxxx個仆街名就知假

咁都有人信

回憶起當天的歡笑 是光陰沖洗不去
在這一生中 這一生中沉醉
😭

睇fs豬 係咁出新野都有人買 ，就知利子有幾易呃

ings 係預備組 都入得唔多波 ，我都冇咩奇望了

【傳會消息 - 馬高域】

早前傳出莫斯科火車頭、莫斯科斯巴達及西布朗等球隊都有意買入馬高域，最新表示對馬高域有興趣嘅包括費倫巴治。馬高域於15-16球季曾外借至費倫巴治，半季出場14次，但不幸於2月受傷以致提前結束外借。

剩返18個月合約，相信利記極大機會於今個轉會窗放走佢。

她可能結婚了😢

🤥

如能從頭遇見你 我始終不會後退
將傷心收於記憶中 仍沒法去剪碎
😢

每人派 8000 真定假

失蹤人口走唔走都冇所謂啦 反正都唔會出

5m放到都偷笑

Lucas Moura is joining Spurs for €20-25 million

dllm fsg

transfer Windows就快完 快d買人啦

靜係見到人地買人

賣就有

賣賣下又唔賣大清 ， 得mkv , fsg點解咁鳩

送都不要啦，高美斯都夠守佢

佢有咁差嫁咩 識佢但冇睇佢

好想睇下雲爺爺deadline前70m bid奥巴羊

我都無

明明我已奮力無間

dls仲未買人

又係時候睇廢中鳩up

屌你老母………睇轉會post話ATM 隻卡拉辛高40m
屌你老母fsg

[Breaking] Liverpool agree to chase the goal of A.Madrid in the summer. They believe the rumour could convince the supporters who will not blame the FSG again. (Pauul Joyce)

你痴線架

比較想睇下我利bid

係入面做

Klopp says Sturridge in plans for West Brom FA Cup tie. (Paul Joyce)

Klopp says more incomings "not really likely" before transfer deadline. #LFC

Jurgen Klopp on potential signings: “I could kill all the rumours but let’s not do that! It’s not really likely (that we will buy someone).”

Klopp on Ings: "He's had ups and down but physically now he's completely there. I can't remember the last session he wasn't involved in. A good boy with good years to come."

屌你老母高狗

仆街高賊再鳩up我劈你

Klopp says Lallana out for West Brom.

Klopp: “unfortunately Adam Lallana is out. He has a little issue. Don’t know whether it is just one game”

Kloop says: The boss allows me to invest all the money from Coutinho’s transfer, but I don’t know what to do with the money.

James Milner also a doubt for #LFC due to a dead leg.

死撚哂佢算啦

Klavan out as well for West Brom.

唉屌你老母

傷揀晒

Klopp says Ragnar Klavan also ruled out of the weekend due to "a muscle issue". Dejan Lovren is back #LFC

Klopp on Henderson: "He is available. Moreno is back. So we now need to think about what to do. It is good they are back. Robbo played and played well but he played a lot."

Jürgen Klopp: "Adam Lallana has a little issue and I'm pretty sure he will be out of the next game. James Milner has a dead leg. Ragnar Klavan has a minor muscle issue. Dejan is back after illness."

#LFC

Clyne is "on a good way" but still not in team training.

Klopp on captaincy: "Jordan Henderson is perfect captain for us, James Milner is vice-captain. If they're not on the pitch someone else has to wear it. On the pitch you need to share responsibility. I'm not disrespectful to this."

Klopp: "I just make a line up and then I realise that someone needs to wear the armband."

Lemar出唔出到

Klopp: "I like night games. Fans can go out in Liverpool afterwards. It's a better time to play football than at 12. I'm hungry at 12."

深夜閪波

Klopp: "We have a few options. Saturday to Tuesday is nearly a normal rhythm. Recovery has been okay. We will change one or two things."

Torres , Suarez, coutinho, Charlie Adam都出到

Simon Mignolet will start for Liverpool v West Brom

Danny Ward will play for the youth u23s.

Gerrard 呢？

屌喇星，半夜要捱凍起身睇痢踢西波，一個唔覺意輸埋就浪費左人生嘅個半鐘，我去做假痢訓覺唔好

Klopp: "I really think that all goalkeepers need match time. They all have the opportunity to play and keep in shape. When you need to change, you then have a goalkeeper who has played a few games."

明明夠班踢一隊就借撚走佢啦

The key points from Klopp's press conference 🔑

• Sturridge in West Brom squad
• No more transfers
• Lallana out
• Henderson decision
• Mignolet starts
• Night out in Liverpool after the game

💣💣💣

之後歐聯出米定model

屌你老味啦啦啦又傷？踢條撚？咁都唔買人？

隊波好似永遠都唔會齊腳咁
呢批傷完又到另一批傷
又唔買人
踢條撚咩

連啦都冇, 中場0創造力到歐聯出局

用屌卡+唔買人

如果入到前4 唔寫服字唔得

講直屌卡打唔打得出另計
佢成日訪問講的野 真係好難頂

唔通佢無自覺 自己表現好撚唔惦

簽到林馬未

我覺得應該係model............

開到口1號龍應該係佢掛

做乜鳩禮拜六日冇英超
反而放週中

fa cup

LA子變撚左玻璃人

唯一棒盃機會

屌你老母臭閪又燈

廢中第3年 要拎啦

One of FC Porto's star men, Danilo Pereira, is set to miss the first leg against Liverpool on February 14th with a thigh injury. (Echo)

////scott

hey a hey a hey ~~~~

仲要又係3點幾呢D閪時間

lallala 又傷真係on9

要買人了

咪講撚咗

屌 ， 時間又閪 班主又西 隊波又西

真係好閪利

Lemar 其實係似水貨多, vision 麻麻唔會係好既playmaker
Mahrez 反而岩洗d

Ward係咪比人逼害
好撚慘

Real have €300m to spend

Real Madrid have a total of €300 million to spend in the summer transfer window, reports Marca .

希望老母下場入多啲禁區

Liverpool have 250m to spend in the summer - but in the summer of 2019
Fees including 150m salah 100m mane

啲球迷又閪

乜水

星爺

FSG廢d定HKPSN廢d

條女呢

閪利

要睇VVD好睇深夜西波喇, 踢多兩場又傷半年

Spearing

你唔好轉風格啦，貼返以前d就已好ok

如果利係對英乙仔你話幾好 輕鬆晉級唔洗煩

西含借左mario
我地係咪要買人隻lanzini

仆街，傷左

晨早起床

last 4 days

成班英格蘭兵都易受傷

Klopp’s only significant move since Coutinho’s departure was for RB Leipzig’s Naby Keita, who is already secure for next season. With the German club refusing to allow the midfielder to move early, Klopp is happy to wait. (Chris Bascombe)

////scott

由賣古嗰一刻開始已經覺得唔會買人

唔買就汁撚左佢啦

下半季真係唔洗睇 ，dllm 個個轉會都失敗收場

今晚輸埋佢plz

同條女去啪啪啪

左定右

中

自含

完季無前四一定比人屌撚到化

一路屌一路讚新波衫靚

不用分的那麼細 都是垃圾

俾多季佢
再無冠就炒

DONE DEAL: Donald Trump signs for Arsenal. He will wear the no.45 shirt.

DONE DEAL: West Ham have completed the signing of Joao Mario on loan from Inter Milan.

Alexis Sanchez has lost possession 27 times in the first half vs Yeovil Town tonight. This is an FA Cup record in the 2017-18 season. #mufc

Pastore都嫌利廢唔肯嚟

中場垃圾到咁都唔買人，真係唔洗睇都知輸鳩硬，下半季真係可以提早放假

仲可以幫Ings Lallana練返嗰態

好正常 榜尾隊都輸

pastore咁廢就唔好黎喇

太有自信 以為自己好勁

咁睇得起利
遇弱愈弱

嚇走晒d Target啦
Full team上陣都可以輸得嘅

這裏有沒有管理員

屌你老母 前面個幾間球會都不停增兵 垃圾利就原地踏步 捧第二隊算 反正FSG都有排揸旗

咩戲？

高普：「轉會窗關閉日即將來臨，利物浦不太可能再簽新援了。」

牙正 好球～～

有心要借都借到
Fsg同廢中

我屌

希望係廢中式9up

佢上兩年都係咁,月初話有機會實買,月尾話唔買真係唔買

點解要捧隊咁既西波

最多唔睇架姐

利化廢中
本身最期待就係佢帶一個中場大師，一個全能數糊9號
兩樣都冇

我地大家 在FSG下 相遇上 ，總算是歡笑多於唏噓

英超咁既環境都容許唔到佢造星
頂多半加工

以為佢出口術,唔急買人,可以唔使比人托價,點知最後真係無買過人

軒復出

Real Madrid ace Karim Benzema has transfer agreement with Arsenal boss Arsene Wenger

早幾年儲中場
而家儲前鋒

周庭

呢到daily star都夠膽post
質素可以話係0

喺連登你想要有咩質素

而家支共已經肆無忌憚 因為知港豬已經輸左

好彩我已經plan定移民

錢呢

can子唔好咁on9啦

啦子傷左？
夠人呀拿

打算移民去地府

你夠勇可以放低一切既，唔一定要錢先移到

Fsg真係同球迷作對既高手

咪ff啦 過左咁多個轉會窗仲唔化

其實得
如果唔係一個人
我早就走佬

股東利迷咪話已經買左vvd同基達 fsg唔係善堂都要有錢落袋架

Matip 打防中嘅日子不遠了！

點係VVD先啦

呢個先係最大問題，香港人同身邊既人關係好close，好難放低哂

所以好難掉低哂啲野去第二度由頭開始

要知道傷心總是難免的 在每一個夢醒時分
有些事情你現在不必問 有些人你永遠不必等😢

史雲斯使錢仲多過痢
史雲斯=金錢足球

香港同利記一樣
已經死了

呢家先知？

你都已經死了

原來殺破狼啲劇情咁撚膠

我都死了
自殺的

我一直以為VVD同基達係上個轉會應該已經要完成既野
原來而家可以計埋落今個同下個轉會

Keita 真係good deal
一單交易兩個轉會窗用，邊個話fsg 唔醒？

bitch 隨便同人上床

但係從來冇愛過渡邊
又要依賴佢

艾拔圖摩蘭奴：「我敢肯定季初的安祖羅拔臣，尚未正式融入利物浦，但在我傷出期間，他的確表現得十分出色，所以在傷癒歸來後，我必須拿出更穩定的表現，才可重返正選名單。」

可以穩定坐後備席了

穩定咁出錯

高普契仔，睇死傷好無耐就有得出返

都唔知直子諗乜
個腦裝屎

1q84=多崎作>>>>>>>>森林

多崎作>1q84=森林

今晚西波睇唔睇

夠鐘死心了 ， 當你有第二條女～～

屌摩係球場算on 9 但佢講野同埋心態都唔錯
如果佢同啫哩都可以打左右兩閘，你話幾好呢

兩邊上晒去

今晚有得睇釋放左既屌摩同神軒

聽風的歌>all

改名叫傑氏酒吧算

生命中不能承受之輕>all novel

高普：「我手上有一部Ipad，裡面寫滿利物浦的潛在收購目標，所以我們並非沒有為繼續引援而努力，但我們不可把自己的需要，無時無刻的公諸於世，亦需要制定一個最理想的簽人時機，不可輕舉妄動。」

玩FM咩

想買名單
勁過雲加險失

唔買人冇問題，但打死一個陣又用死一班人都真係

屌你老母

高普嘅戰術運用還是要多改善或改變

Eastern

仲有廿幾日就去英國，仲未買到飛

Winning奪冠精神勝利法

iPad足球Game?

過去試下直接係售票處買

我23去，場波24號

今晚做真利
見証ings入波

屌
咁都要燈

今晚有d想睇西波

唔好妥協

點解果邊重味罷睇

今晚是咪有軒巨睇

可能出

係

高普d 9up真係越黎越痴線

We're delighted to confirm the signing of Tony Gallacher from Falkirk.

The 18-year-old will join up with our development squad

冇上一日， 買左人味

Klopp on his faith in the depth of his #LFC squad and his iPad full of potential signings #LFC

買咗

Real Madrid's incredible £500m splurge to land Premier League trio: Harry Kane, Eden Hazard and David de Gea

快

求皇馬大哥快買

買迪基亞先thx

買曬 thx

買左邊撚個咁威豬呀

重有4日 fsg又嬴

fsg: 咪買左人囉仲想點

屌那媽貼撚埋圖喺你頭頂都望唔撚到

出手好重
fsg真係好有雄心

如果你願意一層一層一層的剝開FSG

你會發現 你會訝異

遊艇是最壓抑最深處的秘密

你玩額頭牌 ， 放張牌係頭頂 你望唔望到張牌牙

新球員呀
好撚開心呀屌你老母

幻幻

新巴

新巴利

利物浦次次都係咁 冬窗買唔到人就搵啲幼幼交差

跟住 呢堆幼幼個名 就永遠見唔到
好像古積

fsg又燃

輸埋就好笑

丹麥甜心

買左人都冇人推

好彩聽日星期日 有成日時間哭喪

hi

禾琪

打比禾
今晚去你後樓梯

又係你

法國我有睇啲深夜西波唔係和就係贏
今晚應唔應該睇

通常我唔睇既多數輸
睇親都嬴+救心

今晚唔睇

今晚睇半場算

0345

小妹唔得閒

on9子
比bnb條link嚟

然後同 d 球員簽約，又當加盟

會訓唔著

又比 煩唔煩牙

快

佢有兩間 ， 三丁目果間比較好

兩個個位都係三丁目

有個係二丁目

自己揀啦 ， 兩間都唔太差 ， 有一間大少少

是晚 fucking炒飯

Tottenham closing on £22million Paris Saint-Germain winger Lucas Moura
隊隊都買攻擊球員
利買中堅頂波 助攻

又去邊牙

比下錢買人使死咩

唔會,上場睇睇下已經訓了

叫人比資料 唔係個留言到正皮番 ， 好小家

咁在意正負評做乜鳩

等睇打起中出利

唔撚係掛 22m買到 唔係好信

幾時開班教開利post topic

你地已家先知？

On9

垃圾利未訓撚醒 Lucas 22m都唔撚去爭

留名睇佢打返起 呢個價根本抵到爛 熱狗真係眼光好

有幾可會hijack人
俾人hijack先係利

講天份

呢加d人靜係識開深夜西波 ， 我地以前果d幾有創意

等我嚟 唔好搶我1001

收皮啦on9

果陣大力神10m，羅列斯13m，又咪好多人唔當一回事

死肥婆

fsg學下雲加用黑暗兵法啦

講net spend低 熱狗真係勁ge alli kane Eriksson son 洛里斯 toby加埋都唔洗5千萬

艾歷臣其實佢地都養左兩季先起
同古咪一鳩樣係人地唔賣姐

唔係巴西/南美真係冇咁25
大力臣真係好勁

今晚會唔會vvd + lovren

個人覺得會

應該會 是但休馬貼/vvd打聯賽

個陣熱狗吸引力大咁多, 好多利target都俾轟/熱搶鬼晒

Vvd carry l6

剩係倫敦呢兩隻字都嬴左截
比你係個球星 都想去大城市生活

屌你啦 原本利同mk dons傾好哂價錢 仆街fsg合約夠膽死出4k週薪俾alli當人u21青訓
所以話 fsg真係唔撚抵撐

因為愛 所以愛

宜家有腳既都要30m啦 除非好趕住賣

廢中向小朋友示範FSG 卸膊操

Barring a late change of heart, Klopp will press on with what he’s got between now and May, writes @JamesPearceEcho

Oxlade-Chamberlain, Mane, Salah, Firmino all start vs West Brom. Klopp’s keeping that rhythm going...

Liverpool Academy goalkeeper Andy Firth is to join Chester FC on loan until the end of the season.

INGS後備????????

傳

出晒呢4個都好既 上場攻都攻唔入

慘

屌你老母車路士

收咁個做後備,好過上場攻極唔入無變化,次次換個仲廢既出離

想出INGS

好耐無睇佢踢波

出佢可以破大巴,因為對面放心進攻

點解飛機杯都要出正選
唔通范將軍個訪問唔係9up

陣間入場做真利

早抖

因為要爭呢個杯
咁多年都冇杯落過袋

西咸

其實利物浦爭杯賽真係實際好多 垃圾利間唔時都贏到強隊 對於杯賽係有優勢

利物狗

3條戰線俾我揀一定係放棄飛機杯先啦

基達好似好耐無正選

放棄歐聯啦
冇機

出wilson,木燒我就睇

專心聯賽前4
打杯賽真係要幾講運氣

西含有joao mario

唔爭杯嘅話我唔明咁踢有咩意義
年年就係前4
loop

計埋今年利物浦都六年無冠了

今晚繼續送分

依個已經係最有機會嘅杯
歐聯只係等出局
成日話放棄果d都

送咩分

打MONHUNT打到三點九

其實都係踢多兩場歐聯姐..洗乜話專登放棄足總

有無猁子無性趣

好染

mh自從3G之後就無再玩過

垃圾西波食撚屎啦

西利

蝗馬話出88M買沙拿 未撚訓醒

你又信你訓撚醒未

肯定賣

Thomas Lemar wasn’t part of AS Monaco squad to face Lyon last Wednesday and is now not been named part of the squad to face Marseille tomorrow...

如果係真
轉過手賺3倍
你估賣唔賣？

今場會用var

對大巴少少既隊就食曬屎 上年聖人都守撚死你

咁唔撚好踢了
以後對大巴直接投降輸3球

摩仔正選

橙 深夜西波真係冇人理

Liverpool: Mignolet; Alexander-Arnold, Matip, Van Dijk, Moreno; Can, Wijnaldum, Oxlade-Chamberlain; Salah, Mane, Firmino

Substitutes: Ward, Lovren, Gomez, Henderson, Milner, Ings, Solanke

外國撚係度

掙扎左好耐，最尾都係揀做真利

為左雲將軍就睇45分鐘西波

Ox子條戇尻傾波永遠唔係度ge

Fa cup 都出全力

又話恩思正選嘅

西波都full team

米出返都繼續係簡做隊長 真開心

btw史獨冇傷都冇後備 變成第4前鋒 898

吹姐

出局冇藉口

屌無solanke 睇

Newport 1:0 Tottenham
而家7x分鐘

嘩

大農場黎嘅屌

西布朗Hegazi後備

真利LM

10

唔留力

slk呢屌你廢中

下場傾掂數送分比fd
出邊個一樣

SLK同ings幾時先有得證明自己

show肌比足機會啦
ings慘啲 出親一係幾分鐘 一係二十分鐘打大巴 踢條毛咩
ings正選效果唔會差過虫獨正選

真利

所以屎獨都無正選

Ings其實都係出住後備先 始終覺得佢同正選實力有段距離

星期六都唔睇唔好話自己係利迷

RUBBISH LIV RUBBISH LIV

三條友打大巴爭身位都係比人撚
綿龍chur到死

大家真係覺得利夠人腳雙線發展？

人又唔買
力又唔留

咪話我口臭,今場有人傷都係抵撚死

fsg:咪買左vvd囉

3日後已經有英超比賽
我睇唔透

利子全力

又想英起先黎輸換，下場又想一分都冇？

又有祖馬迪同雲拿當睇

係咪都會失分，爭盃仔要緊

輸換

真猁報到睇半場

閪時間 閪隊 對西布朗 踢閪波

對上一次捧杯係06年?

Ox :FA cup winner in 2015 & 2017

訓咗陣起身辛苦到
閪波

King kenny

我猁近19場只係1敗

榜尾

又可以睇對面踢巴士
然後自己冇創造力
射極唔入
最後劇本地。。。

好彩今場唔洗搵拎

隊長簡

待笑

上場留力

歸屬感

唔知今晚利記又可以為我地呢班球迷帶黎咩笑話

打比戰出副選，依d波又會出full team

我Can cap

Ward

太過高深 我地唔會明

jelly唔見左？

屌 你有冇睇12月個戰程同依家個戰程
一陣又屌尻廢中唔輪換
結果論 佢都無做錯啦大佬

屌摩復出

因為西布朗護緊級

聯賽盃黎
FA Cup輸左俾軌

劫富濟貧,今場真功夫

高普契仔

本身有兩次好接近
不過多謝屌摩 送哂啲杯比對手

Jelly都連踢幾場，休息好正常

不要再說了 高一季

呢場可以證明mane 跌watt 關唔關jelly 事

又有得聽祖馬迪

今晚有冇機會睇佢跳老舞 ?

有冇高清link

用返對鏝個戰術

阿奴

好似有d廢

Viutv咪有囉

1:0！！

明

又笠

Firmino

廢子

綿龍

廢奴

沙律又後追

清屋企無電視？

Between F9

獌狗

痴撚線沙拿

Evans又話好多球隊想要

3000萬

係咪要難度高先會射得入

49000

快撚到痴線

thx

鏝快d買佢啦

前獌狗jonny evans真係個笑話

1:1

秒

屌

曼狗pk最開心

義犬報恩記

1:1 ...

屌已經比人追竹田

Jay 9

Jay

西

屌1-1

秒和
柒到得垃圾利先做到

垃圾到

感謝痢記提供笑話

鏝快買伊雲斯

咁快

攪撚笑

嘻嘻

邊撚個失波

垃圾利

屌你老母執柒左佢啦

阿樂標失

利式笑話

鏡頭都差d轉唔切

利真係笑話

深夜娛樂

傻閪猁

老母失控球，樂仔標失，簡追唔返，入波

我到底看了什麼

安利簡剷落去啦屌 都係輸罰球姐

5分鐘兩個入波 傻左撚？

屌好似打FIFA電腦咁，入完一球瞬間俾電腦追和

唉呢隊閪波真係

Wtf

集中？
執柒左佢啦垃圾利唔死都冇撚用